點解海闊天空d 歌詞有語病都咁heat?

點睇

閪闊天空

是控訴戰爭到最後傷痛是耳痛～

因為你弱智

on9?